msgid "website"
msgstr "常用网站"

msgid "appfilter"
msgstr "应用过滤"

msgid "App Filter"
msgstr "应用过滤"

msgid "game"
msgstr "游戏"

msgid "web"
msgstr "网页"

msgid "video"
msgstr "视频"

msgid "chat"
msgstr "聊天"

msgid "download"
msgstr "下载"

msgid "p2p"
msgstr "p2p"

msgid "music"
msgstr "音乐"

msgid "shopping"
msgstr "购物"

msgid "working"
msgstr "办公"

msgid "employee"
msgstr "招聘"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "App Filter Rules"
msgstr "应用过滤规则"

msgid "It takes effect for all users by default, and only takes effect for the selected users when checked"
msgstr "默认对所有用户生效，勾选后只对选择的用户生效"

msgid "Select users"
msgstr "选择用户"

msgid "Id"
msgstr "编号"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Common App(TOP5)"
msgstr "常用APP(TOP5)"

msgid "Online Status"
msgstr "在线状态"

msgid "Client List"
msgstr "终端列表"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "App Time Statistics"
msgstr "App 时间统计"

msgid "Filter Status"
msgstr "过滤状态"

msgid "Data Statistics"
msgstr "数据统计"

msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

msgid "App Feature Num"
msgstr "特征码个数"

msgid "Update feature"
msgstr "特征库更新"

msgid "Time Setting"
msgstr "时间控制"

msgid "Sun"
msgstr "周日"

msgid "Mon"
msgstr "周一"

msgid "Tue"
msgstr "周二"

msgid "Wed"
msgstr "周三"

msgid "Thur"
msgstr "周四"

msgid "Fri"
msgstr "周五"

msgid "Sat"
msgstr "周六"

msgid "Update the feature file successfully, please refresh the page"
msgstr "更新特征库成功，请刷新页面!"

msgid "Failed to update feature file, format error"
msgstr "更新特征库失败，格式错误!"

msgid "Select feature file:"
msgstr "选择本地特征库文件:"

msgid "Start Time1"
msgstr "开始时间1"

msgid "End Time1"
msgstr "结束时间1"

msgid "Start Time2"
msgstr "开始时间2"

msgid "End Time2"
msgstr "结束时间2"

msgid "App Name"
msgstr "App名称"

msgid "Visit Time"
msgstr "访问时间"

msgid "App classification time statistics"
msgstr "App分类时间统计"

msgid "Percentage"
msgstr "占比"

msgid "Filtered"
msgstr "已过滤"

msgid "Unfiltered"
msgstr "未过滤"

msgid "h"
msgstr "小时"

msgid "m"
msgstr "分"

msgid "Enable App Filter"
msgstr "开启应用过滤"

msgid "App Feature"
msgstr "应用特征库"

msgid "Effective User"
msgstr "生效用户"

msgid "Effective Time"
msgstr "生效时间"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Please close the modules that may conflict, such as acceleration, ad filtering, and multi-dial"
msgstr "请先关闭加速、广告过滤、多拨等可能冲突的模块"

msgid "Work Mode"
msgstr "工作模式"

msgid "Gateway Mode"
msgstr "网关模式"

msgid "Bypass Mode"
msgstr "旁路模式"

msgid "Current version"
msgstr "当前版本"

msgid "App number"
msgstr "App个数"

msgid "Feature download"
msgstr "特征库下载"

msgid "The second time is optional, the end time must be greater than the start time"
msgstr "时间2为选填，结束时间要大于开始时间"

msgid "Time Mode"
msgstr "时间匹配模式"

msgid "Blacklist mode"
msgstr "黑名单模式"

msgid "Whitelist mode"
msgstr "白名单模式"

msgid "The feature library is used to describe App features, App filtering effect and number-dependent feature library"
msgstr "特征库用于描述App特征，App过滤效果和个数依赖特征库"

msgid "User List"
msgstr "用户列表"

msgid "If there is no App you want, you can add the App by updating the App feature file"
msgstr "如果没有你想要的App，可以通过升级特征库增加App"

msgid "Feature format"
msgstr "特征码格式"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置成功"

msgid "Invalid LAN interface name. Please ensure it is no more than 8 characters long and contains only letters, numbers, and -."
msgstr "LAN接口名称无效。请确保其长度不超过8，并且只包含字母、数字和-。"

msgid "Disable Software/Hardware Acceleration"
msgstr "关闭软/硬件加速"

msgid "Software and hardware acceleration, NAT offload and other modules may affect filtering or statistics functions. This interface only attempts to turn them off, but may not be completely successful. Please check the status in the firewall or network acceleration menu. Re-enabling acceleration requires a device restart to take effect."
msgstr "软硬件加速、NAT offload等模块会影响过滤或统计功能，在该界面只是尝试关闭，不一定能够完全成功，请在防火墙或者网络加速菜单中查看关闭状态，重新开启加速需要重启设备生效。"

msgid "Auto-load oaf driver"
msgstr "自动加载oaf驱动"

msgid "If the oaf driver cannot be manually unloaded or the current driver is unstable, you can turn off auto-loading at startup and manually install a suitable driver. It is recommended to use the official stable OpenWrt firmware."
msgstr "如果oaf驱动无法手动卸载或者当前驱动不稳定，可以关闭开机自动加载，然后手动安装合适的驱动，建议用openwrt官方稳定版固件。"

msgid "LAN Interface"
msgstr "LAN接口"

msgid "The name of the LAN interface, used for detecting terminal information. The system default is bridge interface (br-lan). If the LAN port has been modified to a physical interface, please modify it to the corresponding name, such as eth0."
msgstr "LAN接口的名称，用于探测终端信息，系统默认都是桥接口(br-lan)，如果将lan口修改成了物理接口，请修改为对应的名称，比如eth0。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Please add at least one time period"
msgstr "至少添加一个时间段"

msgid "Time periods cannot exceed 64 entries"
msgstr "时间段不能超过64条"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Invalid time format, please enter a valid time format (HH:MM)"
msgstr "时间格式不合法，请输入有效的时间格式 (HH:MM)"

msgid "End time must be greater than start time"
msgstr "结束时间必须大于开始时间"

msgid "Time Rules"
msgstr "时间规则"

msgid "Mode Selection"
msgstr "模式选择"

msgid "Fixed Time"
msgstr "固定时间"

msgid "Dynamic Time"
msgstr "动态时间"

msgid "Weekday Selection"
msgstr "星期选择"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Add Time Period"
msgstr "添加时间段"

msgid "Dynamic time mode refers to dynamically adjusting app filter switches, such as allowing children to play games for 20 minutes after studying for 1 hour, automatically enabling filtering after exceeding entertainment time, and repeating the cycle."
msgstr "动态时间模式是指动态调整应用过滤开关，比如小孩学习1个小时后奖励20分钟玩游戏，超过娱乐时间后自动开启过滤，反复循环。"

msgid "Enable Duration Each Time (Study Time)"
msgstr "每次启用时长(学习时间)"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Disable Duration Each Time (Break Time)"
msgstr "每次关闭时长(课余时间)"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Daily Study Time Range"
msgstr "每天学习时间范围"

msgid "This time range represents the daily school time period, which is a continuous time period. During this time period, filtering rules are dynamically enabled and disabled. Outside the time range, filtering is disabled by default."
msgstr "该时间范围表示每天上学的时间段，是一段连续时间，在该时间段内实行过滤规则动态开启关闭，时间范围外默认关闭过滤"

msgid "Delete successful"
msgstr "删除成功"

msgid "Add successful"
msgstr "添加成功"

msgid "In automatic mode, all newly joined terminals will be controlled, and random MAC addresses on mobile phones are also applicable"
msgstr "自动模式下，所有新加入的终端将会被管控，手机随机MAC也适用"

msgid "In manual mode, only specified terminals are controlled"
msgstr "手动模式下，只有指定终端被管控"

msgid "Mode switch successful"
msgstr "模式切换成功"

msgid "Automatic Mode"
msgstr "自动模式"

msgid "Manual Mode"
msgstr "手动模式"

msgid "In manual mode, only the following added terminals are controlled"
msgstr "手动模式下，只有以下添加的终端被管控"

msgid "Remark"
msgstr "备注"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Select Device"
msgstr "选择设备"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Please enter a valid remark"
msgstr "请输入合法的备注"

msgid "Device Info"
msgstr "设备信息"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Active App"
msgstr "活跃APP"

msgid "Current URL"
msgstr "正在访问URL"

msgid "Device Details"
msgstr "设备详情"

msgid "App Statistics"
msgstr "APP统计"

msgid "Access Records"
msgstr "访问记录"

msgid "App Name"
msgstr "APP名称"

msgid "Start Time"
msgstr "开始访问时间"

msgid "Last Time"
msgstr "最后访问时间"

msgid "Duration"
msgstr "访问时长"

msgid "Modify Remark"
msgstr "修改备注"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Time Configuration"
msgstr "时间配置"

msgid "User Configuration"
msgstr "用户配置"

msgid "items"
msgstr "个"

msgid "Selected"
msgstr "已选"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

msgid "Not Configured"
msgstr "未配置"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Will close in"
msgstr "分钟后关闭"

msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

msgid "Current time is not within the time range"
msgstr "当前时间不在时间范围内"

msgid "Will start in"
msgstr "分钟后开启"

msgid "oaf driver not loaded, please download the oaf.ko driver file corresponding to the kernel version of this firmware for installation, and enable auto-loading. Current kernel version is"
msgstr "oaf驱动未加载,请下载该固件对应内核版本的oaf.ko驱动文件进行安装，并开启自动加载，当前内核版本为"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "App Record"
msgstr "应用记录"

msgid "App Selection"
msgstr "应用选择"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Feature Library Update"
msgstr "特征库升级"

msgid "Updating, please wait..."
msgstr "正在更新，请稍后..."

msgid "Feature library files can be downloaded from the official website. After downloading, upload to upgrade. Note the feature code format version, which needs to be consistent with the current feature code format!"
msgstr "特征库文件可以通过官网下载，下载后上传升级，注意特征码格式版本，需要和当前特征码格式一致！"

msgid "If the App you want is not in the list, you can upgrade the feature library of the official website or customize the App"
msgstr "如果列表中没有你想要的App，可以通过升级官网的特征库或者自定义App"

msgid "Effective Users"
msgstr "生效的用户"

msgid "No Users Available"
msgstr "暂无用户"

msgid "Users in whitelist are not controlled"
msgstr "白名单中的用户不受管控"

msgid "Whitelist Users"
msgstr "白名单用户"

msgid "Add to Whitelist"
msgstr "添加到白名单"

msgid "Add to whitelist successful"
msgstr "添加到白名单成功"

msgid "Remove from whitelist successful"
msgstr "从白名单移除成功"

msgid "Please select at least one weekday"
msgstr "请至少选择一个星期"

msgid "Please set start and end time"
msgstr "请设置开始和结束时间"

msgid "Unknown App"
msgstr "未知App"


msgid "OAF Version"
msgstr "OAF版本"

msgid "OAF Driver Version"
msgstr "OAF驱动版本"



